乃木坂46討論區#121: 日本レコード大賞

LIHK乃PO呼籲:
請珍惜牙七

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。(留名待燈

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

七仔 聽日最後啦

牙雀推留名

lm

屌 頭先出咗街 睇唔到嗰一刻

ハモレ～wo

七瀬老公留名

白麻老公留名

白七

現充

LM

原來KANA同禾白坐埋一齊

最後一日喇

2個bb

PT仔比人CUT更聽日放假
開心定唔開心好

花奶推女飯爽到

如果係喊住擰住頭就

終於化敵為友

兩睇啦
人工少咗但你聽日唔使返工唔使同人迫如果唔使出街

mixer係度玩fader，又推又收

留名

睇紅白啦仲出街 1日就睇吒咤

聽晚班fd約食飯
想係屋企睇紅白多D

週刊playboy出twi 問私物估邊個mb,個個只係留意人心口，估山本山

態度正確

恭喜恭喜

話唔定日奈

呢2年比J POP荼毒 叱吒都唔知投乜好

Lm

花奶頭髮有冇咁長

頭髮長到落心口 唔係山本山啦

乃木坂世界第一

yoda老公留名
btw 7仔 2日都無得睇live

投到後期最尾個幾首有啲難揀
正路軒叔今年又玩曬

寶寶年尾音番限定pose

畠中清羅、永島聖羅 乃木坂46 レコード大賞受賞についてコメント #乃木坂46 #レコード大賞

今年唔係玩嘢投古天樂逼佢上台唱歌咩

最弊一首都冇聽 睇下fd想投邊個算

頭髮咁淺色係咪白麻

好多首都有聽開，loop住個隻

乃木坂46世界第一

呢單嘢好似無咗回事

等紅白留名

有個話軒仔贏硬 令一個又叫我投rubberband 聽日下聽下先

皂CP

其實清羅陣mk味都幾正

最喜愛歌曲應該佢地兩個爭

結左婚咪搞人啦

幾時有搞人

人妻

聽晚準備點人數

反而最快結婚

睇埋紅白就訓了

唔出街了要睇米津玄師

你個個都正架啦

睇米津同乃

估唔到你畢左業既都搞

都話唔正就唔講啦
唔通話邊個邊個好柒

收到wind 你聽日出街

20單全靠生駒之力，不服來辯

有得光明正大睇 但冇得搵零用

好明顯係排舞師啦

上個PO負皮嘅祝七週全落

都係一日啫

本身已經唔係日日有得翻嘛

西野七瀬さん乃木坂46卒業
マウスコンピューター総集編動画 12/31限定O.A.

17單同20單都係Seishiro

點解叫牙堀做臭堀

係咪比你阿頭裝到你睇live 體諒你比你放一日假

咁又慘啲

生田絵梨花 推留名

日日返仲係唔係叫pt 定ft

今次唔撐手足了

以最溫暖的聲音 與不變的天真
送上熱吻 要讓我珍惜一段光陰
我那天沒太關心 甚至讓你空等
不知怎去再復尋

乃木撮同passport 睇嚟又要賣多千幾二千本

七仔

係白麻

見人講先知久保同yoda最後無出

咩歌

好正啲詞

禾未夠秤

Swing 1984

みさ先輩d色氣

禾白大奶奶

白白跳完20單擰轉頭忍唔到笑嗰段片係咩片嚟 有冇link

thx

禾驚禾老婆有危險 想佢早d收工陪佢

點樣先可以成日諗到啲歌詞襯到張圖襯埋七仔畢業

黐線睇到我都喊埋一份
望住member一路喊一路笑咁唱，唱到把聲出過bgm，覺得好震撼
好似我當初喺上海第一次現場聽到overture咁，剩係感受到嗰種最純粹嘅快樂
我有及時飯乃團真係太好
乃木坂世界第一！

識聽

高汁嘢

質素問題，呢啲意境以你啲低質腦細胞係冇可能聯想得到，死心啦

Swing

見到佢地咁激動攬埋一齊我都好感動

你會唔會想太多

若世界陷進大騙局裡面 朋友亦難以發現
共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線

如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛 似進入無人境

當我流 ？

yoda我老婆黎 不服隻揪

ok 提早開年

走啦屌

你唔好成首歌copy晒，同埋張圖完全唔撚啱feel，垃圾

2個力十係咩玩法

yoda我__友 不服隻揪

你班死mk po夠歌詞未

黎 我唔怕牙宿

難忘您的姿態動靜

略帶憂鬱的一雙眼睛

難忘記你的淺笑 像春天 像陽光照

留名

夜晚潛下水先 呢度好得人京

中路等

利申綽號摸鬼根慾人

乃po真係偽毒mk集中營

用第二部腦 第2個ac 轉番先

隻抽

摸鬼根慾人? 未聽過
我淨係聽過你叫 醉曖(性感)神秘人

yoda：準備好今晚比濕濕主人__教

收到風 會然牙雀老豆都好似係型棍子

星期日無工事中好難過

p都好怪
不過兩個都

睇欅狗囉

認真 book場
邊個入廠邊個輸

收到風牙雀老豆激似伊健

參加圖片：

睇完會番唔到轉頭

非gay

又jer

又要我自貼

死gay佬又扮直

恭喜七仔 恭喜乃團

你貼左第二個巴打張相...

發覺低質仔成日執幻想ching口水尾

就算佢做乜你跟著照做都唔會高質架啦，你資質太差

你成日話買銀，肯定係型棍mk子嚟

屌，我嚟

鯨巴你有冇相睇下？

想睇你多啲

我戴=咁毒
況且戴黎係用黎驅鬼

借刀

mk

呢度d巴打係咪都話隻抽好暴力

真心我唔靚仔，慎入

我真老公 不服就隻抽

點解手足性感人可以同呢個專save核突圖既人有計傾

咪差唔多樣

神圖

老豆型到

珍！呢度啲人有嚴重暴力傾向

時間 地點
我出黎同你隻

大園桃子、梅澤美波老公留名

我發覺我幾啱做社工

聽朝紅白會場等

等你

走音走得好正

毒撚儲左廿年一槍射d腐蝕性液體 射死你個mk

你仲儲緊呀
我老婆一早拎哂

正,小妹唔洗錢

買條goro 羽毛都幾千啦

報定名先，驚冇位

因為條友都save唔少

我咁既樣行埋去連派籌個staff都唔比籌我

珍 無喇喇tg sd d 丁圖

物以類聚

你肯定係丁圖

又ff喇你 我對老婆好 佢想我聽晚新一年先開新炮

佢sd欣宜畀我喎

真係 丁圖 3條仔

邊有sd丁圖

明明成日sd gay圖嚟

出緊門口霸位

人既問題,佢都sd yoda 腳圖俾我

邊止 海量catgirl

點解佢對你咁好

屌你 真係丁圖 丁一條 唔撚係女

你又慘 我地起碼係女人 你收真丁圖

小妹冇錢

有絲打陪倒數

反正都冇人陪，出嚟同咁多位手足過都好

收到wind聽日唔會有人蒲頭

收到風有隻哈姆太郎會出現

笑死

出黎打某假老公

唔去係你損失

Issa都幾紳士，拍手恭喜

銀行戶口得50蚊 點去

變態戀童迷蓮仔潛左成日水

突發現場開始多人

禾請你

成日以為自己飯idol飯得好理性
同自己講idol黎架 分清楚界線
但七仔要走黎日
就好似真係分手咁
個心係會痛
對眼係會流淚

返工呀

我以為係畀佢地 沉咗咁耐有首億幾點擊率歌都拎唔到仲咁好拍哂手 搞到好似乃拎到做咗衰人咁

雖然迷乃，但完全唔覺得乃有資格拎獎

佢地首usa真係好勁 不得不佩服

腩腩好淡定

有冇頭先第一次跳二十單既高清link

報名

想黎
但聽日約左fd食飯

咁認真架咩

不過都多人講因為usa 係cover 一首舊嘅外國歌，日本record大賞一向唔偏向頒獎俾呢d cover歌

小妹怕羞..諗緊黎唔黎好

......唔好衝動...

交足保護費就得

但啲人就插點解咁都比人入圍

南真係對偶像無咩野心，無咩所謂
對團友又無咩興趣

我都知講笑
連登點會有真絲

南南真係好暖

入唔到圍咪又係俾人插

煲大左比人插得甘好多 依家仲有花生友借啲依插埋乃嘛

或者咁講，唔係冇資格，但照道理唔係佢地拎，不過評審評判嘅嘢~

點都好，我本人係好開心佢地有獎拎

乃團得罪動物撚 又得罪其他人

值得開心既 意義重大

喺度

有view=/=有錢買獎

Exile之後，大家覺得俾錢就有

你係gay 但唔係絲

我唔覺

爆左個先例冇辦法啦

都接左好多廣告喎

屌，原來流料

差啲同條女講聽晚不如唱k

仲諗住有機會見到幻想ching

老師老師賣300萬隻啦，咪又係無奬

見巴打緊要 K散左幾時唱都得

乃團同kana真材實料

成團400人 搞手賺好少架

最多咪幾個

禾白一個都18間

仲有我

不過白要接幾多個廣告先有1-2線接1個收咁多錢

Exile之後$ony係最大羸家

唔知真心定假膠
你好似好鍾意人地負評你
唔好玩過龍

咪淨係cd，除左single都冇晒吸財源

4-5年前akb咪同宜家乃一樣

唔夠清
不過都多謝你

即係乃團就執

與其話乃唔值得拎不如話個獎本身都離晒佢原意

如果三期推唔起就真係執得

白麻走左就執得

白七走無好多女飯？

我會去彌補佢地內心既缺口

講duck好

肥秋死撚左就話執得啫

介紹禾色

睇翻BLOG先G音B都識釣人 大個女啦

今野爸爸未死就得

趁仲喺度 下單落2排試下啲3期carry到幾多

三期仲有邊個上到一排 依家都差不多啦

咪搞啦屌，暴動架會

唔知音b入團前拍過拖未

屌 而家再聽返先發現咁誇張

禾一定反3期

4期空降c+福神算

要上既都一早上晒

13碎入 btw好想幫音B拉翻好條拉鍊佢

發現音b一笑就有啲似男人

下單實又擺三期試水溫

Sor

禾堀關唔關你事

唔講唔覺條拉鏈鬆咗

個衰妹大個女曉釣人啦

次世代牙
咁又多個宣傳話題
唔洗連21單段捉依因都要攞黎炒

今日個look幾正 似番個架妹

有冇人同我一樣唔想過31號，想時間永遠停止 ？

我，好唔捨得西野七瀬。

音B如果做到廁世代就好

其實佢唔P圖個樣唔差 上一排個丸子頭都唔錯

我都係 同佢識左三個月到就要分開

唔好唔開心

禾堀不嬲都正 係唔知點解p到成個外星人咁

哇，收兵文嚟

音b識玩

好sad

心痛

btw 禾屌你牙 幻想清又tg丁圖

有得唱之前首キャラバンは眠らない應該都有機
不過入到次世代個排位都唔慌高

都係話覺得一般人認知度未夠，同akb比仲未得，得後生仔識佢地，希望下年擴闊到爸媽世代

我想哭
你可不可以暫時別要睡

肥秋應該就係咁諗先整個吉本坂出黎

笑咗

係你自己話要

欺詐師幾好睇 睇緊 東出昌大呀

睇哂，好好睇 長澤正美

小妹有人約 唔黎lu

老一代既唔識好正常，聽到個名都當左係akb,佢地都唔會去同你了解有咩分別，一樣新事物入左腦改唔到

係度

唉 全家去晒旅行...要自己係屋企倒數

去你屋企一齊倒數

等緊劇場版 香港取景正

我以前都係咁 係呢排突然有興趣了解,白麻呢啲名好耐以前聽過都冇興趣識

睇完紅白睇CDTV 放飛機唔去倒數

入左camp 黎唔到

你就算啦

笑撚死我 幻想清話自己純情毒撚
2018年尾最佳笑話

琴日睇曬unnatural 今日睇曬99.9%第2季 係好充實的sem break

新post留名

睇到出面個平成拉打PO 呢2天補緊龍騎

啲低音聽得好過癮

好想買龍騎條csm

8p

source?

等緊香港拍既劇場

轉個撚頭話自己無女 再唔夠十分鐘又話咩 呢排拍拖

你係咪有兩個連登ac

係咪另一個カナ 入camp用notebook 廢事轉ac

屌你老母幻想清

其實你內心係好興奮

我興奮同美月訓就有

做乜撚

同幻想ching傾計都有包膠

乃po人氣王

污染禾手機同對眼
yoda同美月叫禾唔好同d痴線佬傾咁多
btw

點解個個都咁鍾意同我bb傾計

搞到我宜家冇得獨佔佢

講痴線加奈ching你都唔弱

你都痴撚線

0仔樣吸晒成班基佬

連登真係基佬集中營黎

遲派貨

係度搵食識仔

整首大hit劇或晨間劇主題曲可能得嘅

紅白都二連都會冇人識

新人想問奶既代表作係邊首

太陽敲敲門

君の名は希望
制服のマネキン

水玉模樣

成班又推生狗

月月個特番字幕版

帰り道は遠回りしたくなる

我愛西野七瀬～

best friend

大影響家

君の名は希望

北川推會唔會到禾棄坑都仲少過寶寶推

事但啦 我埋單咪得

希望你唔會棄 咁快就加推

呢首係真係好聽

4期不了

唔緊要啦 一期啲推卒我都棄了

再見的意義

裸足でsummer

你遲d就法國架啦

睇過啲圖

謝罪

cap定備用

過一排就

絕對唔會

等bin c

橋本

你班gay佬放過我未

CDTV年越しプレミアライブ

乃木坂46 出演時間帯1:00〜3:00

牙琴去咗睇石原夏織live

牙琴靚到癲

命は美しい

左胸的勇氣
環狀六號線

我個名

冇水玉模様已經唔使再討論落去

禾老婆

堀

痴親都係top

同左ngt影相未？

今晚紅白後半大概幾點開始？

蘭世が選抜入るとレコ大とる説

【NHK紅白歌合戦 instagram】

リハーサルを終えた乃木坂46のみなさんを📷

個月曆好貴
btw唔係有第二輪咩？我上次冇訂到

冇七冇訂到

🤔

臭崛同松G

課爆

好求其咁

真夏個張背景係砵蘭街定廟街四季

喺邊度有打包圖？

#NHK紅白歌合戦 タイムテーブル

21:00~ USA 乃木坂 欅坂メンバー参加

21:27~ #欅坂46 ♪ガラスを割れ

21:45~ #乃木坂46 ♪帰り道は遠回りしたくなる

22:58~ #米津玄師 ♪Lemon

原來上次c3黎香港着咁靚就係拍呢d
影得好醜

堀係垃圾後巷影

有矛琴子卡琳特別版呢

hea都咁

吾國喎，睇下有無手足課金玩到cap 圖

做錯咩要咁對佢

廟街D企街

唔知19年nonno仲會唔會岀七仔月曆 之前兩年都有
勁靚

呢本70蚊抵到爆

我嗰本仲未拆

松村 影到乜咁

🤔[/quote]松村 影到乜咁[/quote]

企係條街

今次真係變臭堀

後面聯邦皇宮個牌先出事

遲入坑無得入手

訂咩都唔講點幫你

知道港飯叫開臭崛 迎合番

堀雀二個

做咩係咁un 癲左

七仔好qq

自己轉運囉

この後、NHK総合「もうすぐ本番！平成最後の紅白歌合戦 直前特番」に秋元真夏、堀未央奈、松村沙友理、山下美月、与田祐希が生出演致します！
ぜひご覧ください。

而我知道我們曾天真的一起哭和笑
而我知道放開手但不知道怎麼忘掉
而我知道你走了以後的每一分一秒
卻還是這麼難熬

LM

紅白直前

純奈

七仔最後一日了

B站今年唔比播 搵定幾個後備先得

上電視超人禁nhk咪得

出場了

有大家最留意既吉本坂

乜嚟 手機都用到。

幫佢地宣傳

又召喚

原來音b鐘意おばたのお兄さん

禾堀

又新衫

美月好仁

屎

飽暖思淫月

yoda細抽到

禾吊哂

其他大

秋元真夏我老婆

細抽先正

純奈真係正

點解橋本把聲咁怪 聽到佢第一句就笑咗

呢個好似官方

今晚毒係屋企睇了

個opening

啱啱先落機
衝返屋企睇live

今年又要睇住乃團過

好似話咩版權問題就睇唔到??

GG

有冇link？
bilibili睇唔到

唔知係咪 見佢彈左個警告出黎

nhk太小氣

岩岩一開頭見個channel又話授咗權 岩岩就熄左

個直播站名都唔改下 打完呢句又死左個

唔該

你地見到乃ホ坂個channel有upload到就最好快d down左先，因為比人ban得好快

b站無得搵人上門收費

禾純奈真係世界級

呢part好似到禾白花花

禾花禾白

岩岩差啲出左門口買飯...

一LAG完機就完左

屌 miss左

白麻

手機叉爆電慢慢睇

發覺個名有個奈字嘅都係好女仔

個介紹係咪出慢左

有冇發覺呢10分鐘上水講紅白都係清泉

禾

qq

米津兒歌都好過肥秋啲歌

肥秋為出而出

啲質素真係差好遠

覺

專心聽歌

八點前仲會唔會出場

蓮加b 頭先開場都同班姐姐一齊企下

我係毒L,低質

好似無啦，香港八點da pump同乃欅跳usb

憑乜屍位

屌咩 番到miss左

反夠未

手機睇

矛反 表達下意見啫

me清泉上水

小朋友無得出場，俾佢企下開心下都唔得，小氣到

珍
你估佢唔想上台一齊跳咩

唔洗開工仲開心啦 無良公司

番到 miss左乃團未?

miss 左一part仔

又反蓮

直播室見到日本人同中國人嘈

嘈咩？足球定南京？

哇屌 d 呀嬸

邊個手足打支那狗死撚開

嗰五條友真慘

好煩
睇個紅白都嘈到咁

禾白都鐘意あいみょん

白花

有眼光

好似做鴨咁

求直播link

笑死 講到咁勁，但唔敢講自己國家封咗YouTube

屌 個chatroom多支那人到

唔見嘅

唔睇咪得

啲蝗同日本人互屌好正

禾堀關唔關你地事

比白石摸patpat

你唔係推花花咋咩

禾堀實在太正

想摸白麻

上次見佢做體檢牙堀高過牙花

阿侵你咪一樣咁廁

但牙花永遠係我第一

禾花禾堀禾條女都唔識

侵侵,咁馬場呢

冇留意好耐 點解個個都提馬場

究竟阿侵推幾多人
咩post都見到你

岩岩收工番唔切去睇あいみょん
好在唔會miss乃

例如呢

牙侵坂道全推

你摸過幻想清果個白麻 ?

今日乃團跳邊單？

牙楓話一陣usb會全員出場

22單
好似中間牙七會同真夏轉圈

幻想清下就到而家冇上水，巧擔心佢

驚佢訂唔到七仔box做傻事

睇下啫 何況綠色嗰隊冇留意

法國馬場唔剝衫之後牙侵就棄左馬場

Yoshiki
Hyde

想問下係咪2月中先ship？

小百合迷埋呢個偽毒源

啲偽毒大時大節陪女得鬼閒上水鳩噏咩

真 幻想清下午TG SD完男人圖之後就消失了 已經食緊女

個出場順序點睇 仲有幾耐先乃團

usb???

純奈牙七

一陣da pump 會同乃欅一齊跳USA

個台擺到咁多人

白組屌打了

嘩 呢張睇落七仔細過純奈咁

一齊come on baby

好似係2月中開始派貨

禾白靚到

America

吉本坂

乃團喺右邊企緊

この後、DA PUMPさんの「U.S.A.」に乃木坂46メンバーが出演致します！
ぜひご覧ください！

提下都幾個負評

6週

又出了

吉本坂出場時間最長

大家準備唔好miss喇

睇下蓮加係唔係到先

喺後面做布景

見到音B

中場休息攝時間

花花

識笑嘅KTK

淨係留意到牙楓

見到禾白

幾時搵白麻主持，搶鏡到

搵唔到蓮加

其實usa呢首歌點樣紅
歌詞同旋律都

點解次次都要搵牙梅企我yoda格離
婊身高

Come on baby America

一米三七

生駒里奈你老婆

Gangnam Style啲friend

睇左集見到生物 唔係9點咩 先醒起日本係+1

一米三七 世界第一

你老母

無人見到佢

走啦 入camp食女既偽毒
book好場未

應該訂到啊佢 彈咗間代購俾佢幫佢㩒好似話搞掂咗

yes

入camp食yoda

music屌打all

乜撚野bnk 咩料

唔識

躝啦
又話紅白會場等, 等到開場都唔見人

akb 笑撚死我咩

我咪陪緊乃團囉 你肯行出黎未

泰文好正

bnk d生死仲貴西七

上次老秋見個泰妹 3萬yen一張生死都買，仲要冇直筆

泰文

喺秦國勁紅

bnk 話秦國好hit 的

肥秋真係cls

都2019 仲曲奇

直筆cls

wtf

你係咪陪錯吉木坂
我係yoda格離唔見你既

禾系yoda格離就有

想太多 躝去搵力十啦你

長澤呢

咪左kana 右 yoda 你講得好岩

茉里奈

咁肥

489打不死

老豆識貨

天台個三條女

就到天台嗰3條女啦

下年乃團都搞跨年live好無?

come on baby america

抽唔到飛，又紅白無得出，叫毒撚點過除夕

金庸：我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠
七仔：我願意

我反對

七仔: 咁細粒石都送得出,唔係掛

七仔：我一日人工都夠買粒大過你

你地淨係識講金

睇完kana就到乃團 then收工

趕住收工咩 未講完野就

綠團啲舞都幾型

free style 咁

米津都唔聽埋佢

米蛇前面又泡狗又老人家

strong

老人家都可能好啲啊
泡狗乜撚嘢事

米津lemon係咪第一次live

有冇link?

永野

你又岩

侵好似係女就推

頭先無留心睇欅，最後跳完絲絲講咗乃木坂46のみなさんありがとうございます？

聽到+1

個個都聽到佢講錯

聽到

唉 仲立殺過大面

我都聽到 不過見冇人講 以為我聽錯

冇聽清楚添
如果係佢今晚炒咗好多次

包容下ok

比左cut左3鑊，下年仲敢請

我又覺得カナ係咪緊嘴

痴線

臭閪小鳩人就鬼死咁順

カナ都咪嘴

下個到世終

佢好似話自己鐘意欅

抵啦 睇唔順佢好耐

殊殊推禾堀

7仔下隻歌

好能廢

sor囉

有村bb幾時可以番黎

有村高質好多

有村都係

預備出場

好似倒數緊 同7仔既時間咁

睇完可以出街

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

老豆

d talk好尷，都唔知講咩好

嘩屌

Uncle

搵我？

サヨナラの意味個次件衫靚d

bananaman

我搵7仔老豆

禾七

バナナマン都嚟咗

香蕉人係現場

聽到咸了

バナナマン

香蕉人

臨尾

喊咗

聽聽下PT打嚟 焗住聽完冇感七仔

心痛了

有8k片源就正啦

完了

我的青春

Youtube 1440p都好蒙

頭先你白唱得幾用力

二人轉之後打嚟

咸左

等檸檬

比我實屌尻佢

最後同バナナマン既互動

聽完即收線 之後就見到影住個牙伯

頭先バナナマン裹talk出場

廁所位

愛

この後、特別企画「紅白に、サブちゃんが帰ってきた！」に秋元真夏、生田絵梨花、衛藤美彩、齋藤飛鳥、桜井玲香、白石麻衣、西野七瀬、堀未央奈、松村沙友理が出演致します
ぜひご覧ください！

收得工 今年好似倒數緊7仔畢業多過新一年既feel

Twice

民工團

頭先牙七企喺絲絲隔離算唔算公開處刑

其實點解話exile係民工團

因为人太多了，而且长相像民工，说的好听点像黑社会的，所以称为民工团。

好似好多件係做地盤個D工種出身

利申:9up

咁一陣冇七仔 邊個代佢位

三文治人都唔知香港蕉人會出場

邊個代，邊個就下一個

Superfly

唔好啦

今年件衫

twice 臭雞

exile真係好撚型，akira

喺街 想喊都要忍住

咸左
Banana Man加持 令場面更加溫馨
佢地真係乃團不可分割既一部分黎
好彩當日日村單醜聞拆得掂

生駒

幾點？？

Yoda 囉

三浦大佬

今次佢最快

張櫈仲暖 空C算啦

最尾バナナマン係咪講左句：乃木坂最高

尾機到

CD機

邊個page???

佢唱完無乜喘氣

虛構短篇小說 ff故

又反吕神

完咗啦，乃團唱完之後個北島三郎個時

呂大佬好慘

D故內容係ff出嚟，點令人認識佢地鏡頭另一面

啲detail位真係好正

西野七瀬世界第一

唔放大真係睇唔到心口有個咁既野,真係好有心機

上水拿

ａｉｋｏ（４３）の歌唱前、内村が「平成１１年のヒット曲“カブトムシ”を歌います」と紹介すると、広瀬が「私はａｉｋｏさんがデビューした年に生まれました！」と発言。一瞬、間が空き、ａｉｋｏが「おそろしい」とポツリ。内村は「いきなりぶっこんだな」と天然ぶりに驚いたが、広瀬は台本が映し出されたモニターを指して「あそこに書いてあったので…」と照れ笑いを浮かべていた。

佢等食甜品

撞左色好難睇到

我愛西野七瀬

心臟撕裂

訂到boxset心臟未撕裂住啩

好尷

都裂

七仔最後一面比個電話搞到睇唔到

竟然上水

我只想跟你未來浸在愛河

聽到咸

件衫detail位真係好正
今年d制服幾靚

七仔你已經變得好強大

七仔，再見

見到呢個情景淨係覺得佢地兩個出現左咁耐都睇唔到佢地

未唉咪梗見唔到

出毒撚玄師了

正

黎啦

黎了

各位手足唔洗sad，七仔唔係永遠退出，所以仲會見到佢架

禾男神

又無錯

喂走啦癲婆

米津達

mv都係咁啦 有咩問題

我已經將focus由聽歌變做睇癲婆

癲過mv果個

第一次聽到米津講野

懷念爺爺

Misia

唱返舊歌

終於有一首係聽過

如果係平手做癲婆成件事會幾好

nogizaka

跳緊個時バナナマンd裹talk

陣間CDTV唱邊首

内村光良即刻大聲講野蓋過佢把聲救場

點人數未

有無爸打已經到左天星碼頭?

身高差

啲絲打到晒，反而啲巴打遲到

咩環境？影張相黎睇下多唔多人？

唔洗點啦，紅白開波前係度果d已經係清泉

嚟緊啦，等埋

有上水都可能係偽毒

至少已經有一個係

利申係屋企食緊印尼撈

廢事啦，但有個絲打勁似湯洛雯

陳年舊歌

想問問cdtv大約香港時間幾點到乃

小妹嚟

仲影到七仔同白麻

七仔yeah得勁hea

0000-0200

做乜偷影我

好可愛

柒畢業心情愉快

無圖點討論

金庸倍感安慰

到左天星碼頭？

你老婆係松Gwo

我老婆係七仔

上年都好似係差唔多時間

🍊🍊🍊

人地想講維多利亞牙
新年炮

畫公仔唔使畫出腸

n年冇去過倒數，其實而家啲人會去邊

時代同尖咀仲有冇?

都好呀
完咗紅白之後可以沖個靚涼

蘭桂芳

濕濕冇跟性感ching去玩咩

佢頭先sd咗句七仔畢業同我結婚，你地傷心都冇用，之後我問佢去邊玩佢就冇覆過機

仆親?

阿叔好型

驚你跟蹤佢

投白組

白組啲人勁咁多

新年快樂

成班偽毒

冇諗過出去

美月

你地咪嚇人
<巴打你應該用黎個icon

又話買週刊playboy都無錢

你扮女拳手？

咪係

原來啲錢留嚟cow女

白組屌打

比人fake左出去

成班都偽毒點跟

正常

扮咩

好貴

偽毒源加米津玄師連住
大小通食 好難唔贏

睇sasuke跟住cd tv

你出得玩預咗貴嫁啦講真

話時話 太子啲bar辣辣地殺

仲有福山同嵐呢

原來全部都mk黎

今年紅組有misia同松任谷由實都好d架啦

近嘛

痴撚線，個個都去酒吧又約女，得我呢啲真毒係屋企睇直播

咁又係 呻下啫

快啲攬住條女然後自拍放上黎

又上黎吸負皮

仲有8分鐘7仔就畢業

接受啦

屌你喇 mk

下個po個topic可唔可係新年快樂？

唔係乃姐 仲有得見

最後爬繩個段真係好難

見到條女勁似琴子，但比條mk攬住係咁嘴

我覺得最難係中間果下

收皮啦 MK妹嚟架

大合照

緊係啦，琴子咁清純

未成年粒件黑衫當睇唔到

個個笑住歡送七仔，七仔都笑住走，所以大家唔洗傷心

黎啲大合照就係揾琴子同Karin係邊

半分鐘都無

你推爆佢啦

西野七瀬畢業快樂

あけましておめでとう

佢4個換咗私服

七仔畢業快樂

西野七瀬卒業おめでとう

乃團大家庭 都係乃團嘅吸引之處

あけましておめでとうございます🎉🎊

係咪當收左工換番便服

好似真係無乜不和傳聞

七仔二月就真係最後乃團活動

無啦講真

7仔

七仔唔彩真夏呢

至少面嗰浸冇

一年後已經無事

exile首Heads or tails真係好洗腦